c300 cab vs 430iA cab

兩款開蓬 邊架好啲？

籠統咁講
for 自己爽 430i
for 條女/老母/外母鍾意 c300

個人buy bm
benz 軟頂硬係覺得怪怪地

430
利申:用緊

開篷車一定軟頂，可以60km內開關
你見依家咩dawn、8series 全部軟頂

其實軟頂保養會唔會好麻煩？

軟頂好核突

4仔有時會塞尾後去水位，會聽到尾後有水聲

Cabriolet就一定無coupe靚
但軟頂你燈位、隧道、出咗城好天、突然落雨，隨時開關

有部新e cabriolet，59內都可以開始程序，中間上到65都唔停你，你揸硬頂燈位開關都要諗諗，一陣柒左

開完先開車，揸得硬頂開蓬唔學做屎忽鬼生存唔到